【十八 • 廿二】22 篇 18+ 故事短篇集

VII • 慾望號列車 Un train nommé Désir

南方嘅萊岡市有一個鮮為人知嘅都市傳說。話說喺幾十年前，當呢個城市開始發展嘅時候，政府為咗節省居民來往各區嘅時間，就決定興建架空鐵路系統。由於萊岡市都算係一個大城市，合共六條線嘅萊岡鐵路總共用咗十二年時間先至起好。以下呢個都市傳說，就係由第三條線，即係希葛斯線開通之後無耐一直流傳到今日。

由於經歷呢個遭遇嘅主人翁係無開到名嘅，咁不如就用「你」嚟稱呼啦。

有一晚，你開 OT 開到差唔多凌晨一點。終於做哂手頭上工作嘅你望一望鐘，發覺原來已經十二點九，就立即急急腳離開寫字樓，希望可以趕得切萊岡鐵路嘅尾班車（通常十二點半由總站開出，去到你寫字樓附近嘅伯德蘭站就大約係一點鐘）。

落到路面，你跑到去最近嘅伯德蘭站。喘哂氣嘅你見到希葛斯線月台上面仲有人等緊，好慶幸自己趕得切搭尾班車。耳熟能詳嘅廣播無幾耐就響起：「前往北希葛斯站嘅列車即將駛入本站。請確保你持有正價並且有效嘅車票，以便列車長查票。」呢啲長途列車通常都會有列車長負責查票，因為一程嘅車費都唔少。

車門打開，你就行入車廂，搵咗個無人嘅四人卡位坐。因為係尾班車嘅緣故，成個車廂都只係得幾個人，應該都係同你一樣啱啱做完嘢，搭車返屋企。你喺公事包裏面攞咗本新買嘅短篇故事集出嚟睇，睇睇吓覺得好眼瞓，諗住瞌一陣，就攝咗張車票喺入面當係書籤，然後放低本書喺隔離位。因為你正正就係住喺北希葛斯嘅一個小鎮，所以大可以一覺瞓到去總站落車，加上列車長到咗總站之後往往都會巡一次成架列車，於是你就好放心咁瞓覺。

架列車搖吓搖吓，令你瞓得好舒服。瞓到矇矇矓矓之間，你好似聽到一陣陣人聲，仲有幾次停站嘅聲響。但係你真係好攰，於是眼都無擘大過繼續瞓。

直到唔知搭咗幾耐嘅時候，突然俾人大大力摑咗一巴。你連痛都未識痛就已經嚇到即刻嗌咗聲。一擘大眼，見到身穿黑白色制服嘅列車長企喺你面前。你勁大聲喝佢：「做乜嘢打我呀？」都未及得切望上去，又俾佢反手摑多一巴。怒火中燒嘅你立即企起身，定眼一睇，發現個列車長原來係個女人嚟。你搭咗咁多次都未見過呢個列車長，更加從未試過咁樣俾人摑醒，於是就破口大罵：「妳乜水呀？信唔信我報警？」

個列車長粒聲都唔出，一手將你推返落個座位度。以女人嚟講，佢都算幾大力。好彩張櫈唔係硬嘅啫，如果唔係應該會幾痛吓。不過佢頭先嗰兩巴掌已經令到你塊面赤赤痛，而家又一嘢㧬你落張櫈度，你有少少俾佢嚇窒咗，唔敢鬧佢。你摸住比較痛嘅右邊面，就好似一隻被圍困嘅獵物咁瞪大眼望上去。第一樣留意到嘅係佢嘅一面濃妝。雖然望落去大概三字頭，但如果唔係化得咁行，佢應該都係個幾清純嘅女仔嚟。之後，你又䁽一䁽列車出面飛過嘅夜景，發覺係一個你未去過嘅地區嚟。

「我搭咗去邊呀？」你有啲不安，就問列車長。

「殊～」佢烏低身望實你，然後瞇起對眼向你露出微笑，又舉起一隻幼長嘅手指放喺你嘴上面，示意你唔好出聲。佢越貼越近，近到你塊面可以感覺到佢嘅呼氣。諷刺嘅係，呢個舉止令你幾乎唞唔到氣，而且仲好有壓迫感，好似無路可逃咁。

你有諗過大力推開佢，然後逃離現場，但係以佢剛才嘅力氣，你好懷疑啱啱扎醒嘅你夠唔夠力咁做。再加上列車基本上係一個密室嚟，喺未到站前根本就係困獸鬥，唔會走得甩。

除非列車上面有其他人？你避免列車長嘅直視小心翼翼咁望吓周圍，但係成個車廂似乎都無其他人喺度。別無選擇之下，你唯有坐定定。雖然佢唔似係打劫求財，但為咗性命安全，你都要博一鋪：「如果妳要錢嘅話 ——」你都仲未講完，放喺你嘴前面嘅手指已經變成一隻鷹爪，移到去你條頸上面緊緊箍住。

「呃 ⋯⋯」你喺座位上面搏命掙扎，用雙手捉住勒住你嘅手臂，但係都敵唔過列車長嘅臂力。「放 ⋯⋯ 放開我 ⋯⋯」你以虛弱嘅聲線求佢放手。幾秒之後，佢終於鬆開手，向你輕佻咁講咗句：「不自量力。」

「咳咳！咳！」頭先差啲唞唔到氣嘅你俾面前呢個陌生嘅列車長嚇到眼泛淚光，甚至無考慮過佢究竟係咪真係一個列車長嚟。「求吓妳，唔好傷害我！」除咗哀求佢之外，你唔知道仲可以做啲咩。

列車長對住驚恐嘅你發出一聲冷笑，用一種半警告半挑逗嘅語氣講：「你乖乖哋聽我話，就唔會有事 ⋯⋯」你只可以不斷點頭。

不過佢嘅表情話畀你知佢好唔滿意你嘅反應，一嘢捉實你件裇衫領口質問你：「明唔明白呀？」

「明白！明白！」你馬上答佢，但佢隻手無鬆開到，反而捉得更加緊，仲舉高另一隻手，好似準備要再摑你咁樣。

「你要叫我做列車長！明唔明白？」列車長向你咆哮，連口水都噴咗落你塊面度。

「明白，列車長。」你好聽話咁跟住列車長嘅說話做。

「乖～」列車長異常地溫柔咁摸一摸你頭頂。你覺得呢種手勢好似只係對住啲小朋友或者寵物貓狗先會做嘅咁樣，難免有啲委屈，但你又唔夠膽反抗，只係個心好後悔自己搭咗呢架尾班車。

或者應該咁講，其實你今晚本身係唔應該出現喺呢架列車上。

平時無 OT 開嘅你，七點前就已經離開咗寫字樓。不過你好多時唔會直接返屋企，而係去咗附近嘅公寓度搵艾莉亞。艾莉亞係你兩年前喺一次朋友聚會度認識嘅女仔嚟。你同佢閒談之際，無意中發現大家都鍾意同一位小說家，自然傾得特別投契。之後佢仲約咗你一個月後去嗰個小說家嘅新書簽名會。當然，呢一切你都無同你老婆提起，因為你知道佢份人生性多疑，一定會問長問短。

去完簽名會無耐，艾莉亞同你互有好感，於是就開始咗一段秘密嘅戀情。你會喺放工之後上佢屋企，直到凌晨先搭巴士返屋企，而佢亦都會喺你返工之前送上愛心飯盒。呢一段感情雖則唔見得光，但你同佢都知道，咁樣已經係最好、最唔會傷害到任何人嘅安排。

點知前一晚就係因為放工之後去咗搵艾莉亞，搞到本身諗住帶返屋企做嘅工作都唔夠時間完成，要今晚留喺寫字樓開 OT 搞掂佢。

估唔到種下呢個因，就導致到你今晚要承受呢個果。你腦海裏面一片凌亂，同時又一片空白，望住眼前嘅列車長企喺度打量你身體，於是你都一樣打量返佢。你留意到呢套黑白直間條紋嘅制服同平時列車長着嘅有啲唔同。點解黑白嘅位置好似對調咗咁嘅？譬如平時領口明明有條白色邊，而家居然變咗做黑色。

「做咩眼甘甘望住我套制服呀？」列車長留意到你望咗件衫好耐，於是就問你。

「無呀。」你扮到若無其事咁。

啪！列車長又再一巴冚落嚟。你慌忙咁答：「對唔住，列車長！我唔會再望㗎啦！」

列車長仍然唔放過你：「我而家叫你望呀！望撚實啦，咁鍾意望！」然後兩隻手捉住你個頭，夾硬將你塊面大力質落佢胸口度。即使隔住制服，你都感覺到列車長豐滿嘅上圍緊緊貼住你成塊面。而且，喺鈕扣同鈕扣嘅罅隙之間，你仲聞到一陣乳房獨有嘅，淡淡哋嘅體香。不過啲鈕扣貼實塊面，哽住個鼻同嘴唇，令到你有少少痛。唔知點解，呢種又爽又痛嘅感覺混埋一齊，竟然勾起你嘅性興奮，陰莖不受控咁扯起咗，撐住褲頭嘅拉鍊。

列車長出盡力撳實你個頭。你俾列車長嘅胸口壓到就快呼吸唔到，發出「唔唔」聲。列車長似乎都知道你唞唔到氣，於是稍為鬆開咗你個頭一兩秒，一見你唞咗啖氣之後，又立即將你塊面撳返落佢個胸度。如是者，重覆咗十次、廿幾次之後，列車長終於放開咗你。

「你好似好鍾意咁喎。」列車長彎低腰望住你嘅下體，用手指篤一篤你勃起咗嘅陰莖，令你扯得更加拫。「唔好咁 ⋯⋯ 求吓妳唔好啦，列車長！妳放過我啦，好唔好呀？」你連番嘅求饒完全得唔到列車長嘅回應：「我只係想返屋企咋 ⋯⋯」

「係咩？」列車長一路隔住你條褲撥弄你條嘢，將佢撥向左，又撥返去右，一路喺你耳邊講：「你滿足到我所有要求嘅，我咪畀你返屋企囉 ⋯⋯」講完之後又係一陣令人心寒嘅笑聲。

你只可以乖乖就範：「好好好，我聽妳話！」

啪！你又俾列車長狠狠打咗一巴，個頭仲撞咗埋去隔離嘅車窗度。你撳咗個頭講：「係！列車長，我聽哂妳話！」

「咁先乖㗎嘛。」列車長再次隔住條褲幫你陰莖按摩，然後突然坐咗上你大髀，將自己全身嘅重量壓喺你上面。列車長雙手捉住你座位嘅櫈背，再命令你：「咁你而家幫我除咗套制服佢。」

你望一望窗外面嘅街景，一盞盞昏黃街燈閃過眼前。話就話係凌晨啫，難保仲有人未瞓，望出窗會見到㗎喎。「列車長，妳 ⋯⋯ 真係想我除咗妳件衫？」

「聽到就做啦！」列車長好惡咁命令你。

你一路解開佢頸喉鈕，一路心諗：「奇怪，點解好似咁耐都未到站嘅？」你決定列車一到站，車門一開嘅時候就攞埋個公事包飛奔出去。「咦？話時話，我本書呢？我攝咗張車票喺入面喎。」一諗到車票，就諗起眼前呢個變態列車長。「莫非呢個就係遺失車票嘅後果？」你解開哂啲鈕，除咗列車長件上衣落嚟，露出一套黑色喱士嘅束腰內衣。黐撚線，佢身材又真係幾 fit。如果份人唔係咁躁狂嘅話，認真正到爆。

喺你將佢件衫擺喺隔離櫈嗰陣，列車長成個人坐直咗，再將上身慢慢貼得更加近，然後左右擺動身體。佢嘅陰部磨擦住你半勃起嘅陰莖，令你都不自覺咁微微上下搖動，嘗試配合佢嘅挑逗動作。「唔呀～」列車長發出呻吟聲，你聽到之後，下體忍唔住充滿血，扯到拫哂。

列車長似乎都感覺到，於是二話不說，伸手想解開你褲頭鈕，但唔成功。「你自己嚟！」佢捉住你隻左手，逼你就範。「唔好 ⋯⋯ 唔好咁啦，列車長。」你好驚除咗褲之後，萬一架列車到站，又或者俾出面見到咁就弊啦，到時真係水洗都唔清。

列車長無出到聲，剩係用兇狠嘅眼神𥇣住你，好似想殺咗你咁款，然後攬實你個頭，再次用胸口壓住你塊面。無咗套制服，你個頭同佢心口之間除咗僅僅遮到乳頭嘅內衣之外，基本上已經無任何阻隔。你塊面貼住佢雪白嘅肌膚，任由佢嫩滑嘅雙乳不停來來回回咁掃過你嘅眼耳口鼻。

呢種質感 ⋯⋯ 令你出奇地爽！從來喺性生活方面都係做主導嘅你，無諗過原來俾女人控制返轉頭會係一件咁正嘅事，尤其係一個素未謀面嘅女人。你將條脷伸出嚟，用味蕾感受列車長嘅乳房，有一種難以形容嘅奶酥味。

成個腦只剩下慾望嘅你再無辦法忍落去，一邊舉高頭，用濕透嘅舌尖攻克列車長條頸嘅每一寸肌膚，一邊解開你褲頭鈕，拉低褲鍊，將陰莖攞出嚟。你發覺陰莖頂端嘅龜頭已經沾滿前列腺液，於是發哂狂咁用龜頭磨擦列車長嘅下體，將啲前列腺液印喺制服褲上面。

「我有話畀你用條污糟撚磨我咩？」列車長喝止我繼續咁做：「大膽！」然後好快企返起身。你嘅焦點停留喺列車長個胸度。列車長見到你虎視眈眈咁，就解開咗喱士內衣嘅扣，然後慢慢將佢拉到落條腰度，露出淡紅色、脹起嘅乳頭。

「啜吓。」列車長吩咐你。其實就算佢唔叫，你都已經好想一嘢伸個嘴埋去。你烏前少少，兩隻手輕輕力揸落列車長對波度，好好感受佢乳房嘅柔軟。佢再向你吩咐：「大力啲得唔得呀？」於是你無再留力，將佢嘅雙乳用力壓喺你手心之中，然後打圈咁揸，一下鬆、一下緊。之後，你將頭靠近佢乳房，用脷尖喺佢兩邊乳暈上面輪流快速咁打轉。列車長對腳開始有啲企唔穩，發出一陣陣淫叫聲。你一時舐，一時啜，充分運用你嘴巴每一個肌肉滿足列車長嘅性慾。

最後，列車長終於忍唔住，企到企唔穩咁樣跪咗落地，而喺正佢面前嘅就係你半濕嘅陰莖。佢捉住你條嘢，講咗句：「你條撚真係好污糟，睇嚟都要含乾淨佢先得。」然後就將佢放入口。

列車長嘅功力好勁，嘴唇完全收縮到好似用兩個手指握實咁緊，再配合埋條脷一路舐住龜頭一路打圈，你覺得自己好快就會射。果然，喺列車長手口並用嘅攻勢之下，唔夠五分鐘，你已經感覺到差唔多要爆發啦。列車長似乎都感覺到你陰莖有啲微微抽搐，於是就停咗落嚟，將你條嘢攞咗出嚟。

「做咩呀，列車長？」你明明好想射，但列車長專登停咗喺度，搞到你射唔出。

「哈哈哈哈～」列車長見到你咁樣就瘋狂咁大笑，而緊火到就嚟爆嘅你好躁底。於是無理會到列車長嘅恥笑，自己用手去解決 ⋯⋯

「呀～！唔呀！呀～！」

你發覺自己醒咗，而褲嘅中間就濕咗一大撻。身邊一個年長嘅列車長拍一拍你膊頭，同你講：「先生，我哋已經到達咗終點站啦。」

lm

Lm

正 睇到硬曬 想比主人主導

依邊唔錯喎

咁主角係咪姐係發春夢

樓主又話出呢邊